{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004352",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1097066?place[place_type]=GID&place[gid]=1097066&place[latitude]=37.8961650201&place[longitude]=127.5370341172&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플레이38 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ロマンが生きているプレイ38スパペンションで愛する人と幸せな思い出を作ってみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊と同性の未成年者の入室を禁止しており、二重予約が発生することがあります。 客室予約状況はリアルタイムで変更され、客室価格は期間によって変動することがあります。 キャンセル料は予約金額に基づいて策定され、最大人数超過や当日キャンセルの場合、払い戻しができません。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、安全のため魚や肉などの調理はできません。 スパ/ジェットプールは101号、102号、201号でのみ利用でき、テラスバーベキューとビリヤードテーブルも提供されます。 また、ゲーム、ピックアップサービスもご利用いただけます。 客室情報とご利用時間はチェックイン15:00~チェックアウト11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": " ペンションのチェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": " ペンションのチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": " いいえ、ペンションでは男女が同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": " いいえ、ペンションでは未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はどのように変更されますか？",
            "answer": " ペンションの客室予約状況はリアルタイムで変更されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": " ペンションの客室価格は期間によって変動します。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": " キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": " はい、ペンションでは二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数超過や当日キャンセルの場合、払い戻しができますか？",
            "answer": " ペンションの最大人数超過や当日キャンセルの場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": " ペンションの客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで調理はできますか？",
            "answer": " ペンションでは安全のため魚や肉などの調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスパ/ジェットプールはどの客室で利用できますか？",
            "answer": " ペンションのスパ/ジェットプールは101号、102号、201号で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはテラスバーベキューやビリヤードテーブルはありますか？",
            "answer": " はい、ペンションにはテラスバーベキューとビリヤードテーブルがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゲームやピックアップサービスを利用することができますか？",
            "answer": " はい、ペンションではゲームやピックアップサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室のご利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": " ペンションの客室のご利用時間はチェックインの15:00からチェックアウトの11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 630
    }
}